# Prompts

Podrias crear un listado de varias preguntas que se relacione con los siguientes temas:

## Listado de preguntas

Estoy buscando preguntas técnicas que podrían realizarme durante una entrevista para una posición de `técnico en mantenimiento`. Las preguntas deben tener un enfoque en `las aplicaciones praticas`. Añade varias preguntas por tema.


Me gustaria dividir las siguiente habilidades en grupos, pero no se que nombre seria conveniente para cada grupo ¿Me podrias ayudar?
El grupo 1 esta compuesto por: Albañileria, Soldadura, Fontaneria y Herramienta manuales y electricas.
El grupo 2 esta formado por: Instalaciones electricas, Electronica, PLC, Motores electricos.

## Listado de habilidades

* Quiero trabajar en una empresa de **conservación y enlatado de sardinas** para la posicion de **tecnico en mantenimiento**. Puedes hacer una lista exhaustiva de todas las habilidades sobre mecanica debo aprender para estar bien capcitado. La lista de habilidades debe tener un enfoque en las aplicaciones practicas y una duracion de 4 meses.

Puedes crear una lista exhaustiva de todas las habilidades sobre hidraulica que podrías aprender en 3 meses para estar muy bien capacitado para la posición de técnico de mantenimiento en una empresa de conservación y enlatado de sardinas.
